幫人罷工方法有好多種

天光帶錫紙、膠紙
封地鐵站八達通感應器